{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023765",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041242",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 호텔 리안"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数23室で、各客室ではネットフリックスを無料で視聴できます。 また、客室にはセラゼムが備えられており、ドライブイン客室も備えています。 近くには東海線機張駅があり、交通の利便性を提供しています。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしており、先着順で割引クーポンを大量に配布しています。 このクーポンは予約ページで適用でき、早期締め切りになる可能性があることに注意してください。 入室基準および追加人数に対する料金決済事項を確認し、オンシーズンや祝日には料金変動があることをお知らせします。 ホテルリアンではネットフリックスをはじめとするIoTモノのインターネットサービスを提供し、テレビ、音楽、照明、自動カーテン、アラーム、アメニティ要請まで客室で便利に利用できます。 ルーフトップとイベントルームには65インチのスマートテレビとセラゼンが備えられており、駐車場は1階と2階に分かれています。 訪問者のレビューを見ると、宿泊施設は清潔で快適な雰囲気を持っており、親切なサービスを提供しているそうです。 駐車は少し不便ですが、全般的に満足できる経験ができるという評価があります。 また、朝食も提供され、施設も良いですが、若干の問題点がある可能性があると言及されました。 快適なベッドやマッサージチェアも提供されますが、パソコンが故障したり虫が見つかるなどの問題がある場合があります。 しかし、低価格帯で利用でき、衛生管理は良いが、若干の臭いがする点が短所として言及されました。 その他にもスパ、イベントルーム、全室駐車可能、無料朝食など様々な施設やサービスが利用でき、全室でネットフリックスを無料で視聴できるということです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしております。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのようなインターネットサービスを提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設ではネットフリックスをはじめとするIoTモノのインターネットサービスを提供しており、テレビ、音楽、照明、自動カーテン、アラーム、アメニティ要請まで客室で便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "この宿泊施設では快適なベッドやマッサージチェアなどのアメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では朝食が提供されますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では朝食も提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場はどのようになっていますか？",
            "answer": "この宿泊施設の駐車場は1階と2階に分かれています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどのようなものですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、宿泊施設は清潔で快適な雰囲気を持っており、親切なサービスを提供していると評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の短所はありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の短所としては、パソコンの故障や虫の問題などが報告されています。また、若干の臭いも指摘されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではクーポンを利用することができますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では先着順で割引クーポンを大量に配布しており、予約ページで適用することができます。ただし、早期締め切りになる可能性があるため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の交通の利便性はどのようなものですか？",
            "answer": "この宿泊施設は近くに東海線機張駅があり、交通の利便性を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の料金はオンシーズンや祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設ではオンシーズンや祝日に料金変動があることをご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 533
    }
}